香港人係咪唔識死？

而家日日確診100宗
係ig仲見到個個出街食lunch 去行山 去乜乜柒柒
其實六日唔出街係咪會死？

係

核爆完返工同打卡 係每隻港豬既生存基因

相信政府 唔驚

連登仔話攬炒喎

同歐美日接軌啫

做咩要學中國同台灣嗰套死守呢？

成日話撐醫護 你地唔出街已經係最支持佢地既方法

唔驚好正常
比例都係低
10%人中先驚都未遲

講撚到6六,日唔出街會無事咁
咁平日咪一撚樣多人返工
晒9氣啦
相信政府 唔驚

番工咪仲危險過星期六日出街 有咩好驚

9月6唔好出去投票呀笨

中國？

有冇諗過班醫護幾大壓力？？

個個心存僥倖以為冇咁易中，中就屌晒鬼點解會係我

正苦叫人少D買餸，
結果超市人多過花市。

又話攬炒?
緊係日日出街啦on9
係你d死毒撚無人約先咁乖留係屋企打飛支姐

個武肺變到咁撚weak驚閪咩

症狀仲輕過流感多多聲

連登仔：肺花晒跳唔到1CM

係你自己驚死者

你諗下有咩咁驚死呀

唔禁足無人會理 工照番 玩照玩

餐廳又唔開 餸又叫人唔好去買 咁食乜？
唔通喺屋企調理農務 種菜養豬？

唯有解決曬班blue objects
醫護先可以鬆一口氣

佢哋只會話唔封關

驚閪咩

HK大多數家庭既雪櫃都細，
一家四口買兩日餸已經打爆。
根本唔可以一次買太多，同外國唔同。

話呢樣唔比嗰樣唔好做好容易，
超市送貨都送唔切，
實際根本做唔到。

經過一年抗爭，香港人大膽左，小小既武漢肺其實唔算咩，受盡打壓，今日唔知聽日事，有空閒就好好享一下生活，紓解抑鬱，我覺得要體諒下

我地cctai一致共識用肺炎攬炒wor

我識人喺英國中咗武肺，無症狀，跟住自己好返，行得走得食得，同未中招前完全冇分別
跳1cm嗰啲我諗係本身嗰個病人自己有問題

明明係港共日日放蚑那人落嚟

我要攬炒

公司無wfh咪攬炒

唔驚人地死啫

後生仔中左驚閪咩

So far 無連登仔死喎，病症輕微的多

因為死亡率低又專殺廢老

慘 祖記逼害戴巴拿 仲要人踢波

你話人唔識死，我夠可以話你驚到死

港共無掩雞籠咁唔封好關

交通意外死亡率咪仲高

好多人覺得中左 後生仔冇事既

但係佢地冇諗過當更加多人中既時候

香港既醫療系統好快負荷唔到

依家冇事係因為仲有人手出黎醫好你

但係當好多人中既時候 到時就冇咁多人手出黎醫好你

唔易死都變易死

我期待咗好耐 希望堆人快d中

鬥快中

俾你香港人禁足100日
佢都照唔封關 有意思咩

黨在人在，你唔會諗住咒黨掛?

工就一定要番,關就唔撚封
咁點解星期6 日唔出得街

算啦 巴打 無謂勞氣
醫護一早變CONDOM

心想中招個個永遠唔係自己

死極都係70+ 驚西咩

仲有勁撚多人去沙灘

驚咩呀！日日返工逼車都係咁喇

今日仲見到有人去bbq

無事嘅 有戴口罩

放工經過球場仲一大班人除罩做運動,
當正自己好健康, 有跑步就神功護體咁,
痴撚線

日日gathering好開心添

最好變疫埠 奶共廢老自求多福

其實有咩問題

吊你!唔吊正苦!吊市民又帶風賴市民!
PR

兒登恐懼L: 大驚小怪

啲運動撚好煩
隨街散播飛沫

佢哋well paid for it
咁大壓力咪撚做囉無人逼佢哋

唔好玩啦，訓醒未？

得個講字ja ma
最後大家咪又係貪生怕死

你有咩高見？

樓豬好怕死？

邊條法例唔俾
冇我就繼續去飲茶

行山運動係為左增強抵抗力

老母今日問咗我幾次去唔去行山

咁到時咪一齊死囉 有咩問題

你死撚咗佢吧啦

啱, 驚就唔好出街.
但咪迫人唔出街

有d港豬真心唔知呢一年香港發生緊咩事..

因為你見到既係唔識死既人
識死既人留晒喺屋企你睇唔到

真係好撚煩 個個都係咁我出去玩0意識

食左先啦，諗咁多

港豬慢慢玩 醫護做到死

今日拿拿林買左先
聽日咪唔洗買

比啲point嚟好喎

但係罪魁禍首好似係政府？？？

你聽班軍師講

有工返 唔驚

最好笑有d一邊話驚轉頭ig就見佢po相 仲要成堆人 為咗影張相除晒口罩 都唔知有乜好影
永遠覺得冇咁啱自己身邊d人會中

仲返工，真係唔識死

唔呼吸好無

無人工？義工？

多啲確診有咩問題

尖咀番工 多人到

其實醫護收咁多人工就係有佢原因
They are well paid for it

就係用腦先唔出街 話唔定我都係0病徵患者
為己為人 唔出街先係最好既方法

啱，手足最好唔用口罩行街，死咪死，攬炒嘛

你死啦你
而家兒燈仔個風係屌自己人 淡化政府責任

行街行山食lunch SHOPPING

爽呀

下 政府唔做嘢你走去屌人民岀街？
先唔講全面wfh 啲商場食肆繼續開你唔係expect 會冇人岀街吓話？你估個個神人識自動自覺留係屋企？

壓力還壓力 好多人呢排工都無得做Tim 我知無得比較

但確診率低係事實

冇事 只係想對D覺得因為後生仔中左都冇事就咩都唔理既人咁講

當然諗住死既就冇關係 求其啦

死多啲人好why not
反正都係廢老多

2020年仲驚死
2019年講緊落街散步都俾人扑爆頭

驚春咩

其實驗得多，咪多確診
根本其實好多人中左跟住自己好番都唔知

死緊一百萬共諜同藍屍香港人會生活得好好多

According to the World Health Organization, about 20% of the cases may develop serious illness with breathing difficulty.

40% of People With COVID-19 Show No Symptoms, The CDC Estimates

Researchers say anywhere from 25 percent to 80 percent of people with COVID-19 are unaware they have the virus.

以上係外國既數據(given that 鬼佬大把人唔戴罩)
病情既嚴重程度同病毒既吸入量有一定關係
戴口罩可以阻隔一部分既病毒
減低病毒吸入量

再唔係睇下前一兩日熱門個中左武肺post
大把人中左都唔知
好快就好返

死果15件唔係廢老就係有長期病患
再唔係本身就係有長期病患既廢老

我驚中左武肺隔離果間太悶多D

利申: 差唔多日日留係屋企, 唔係驚, 係因為我毒撚冇fd約出街

Ok，咁你以後都唔好星期六日出街，仲要唔好放屋企人出來

香港人無得ig打卡先會死

後生唔怕 flu咁 好多人咁唸。。。。

返工唔屌屌人去玩

會唔會係連登仔太撚驚死?你地好撚似我公司啲濕鳩師奶,一日驚呢樣果樣

攬炒才是主流

新加坡幾萬單啦 泡菜又有 大驚小怪

好多公司都已經wfh
如果無得wfh 都係公司焗你返 無得揀
但六日無人逼你出街

根本屌人出街果啲都係幫緊政府
政府唔做野 打開關口等病毒輸入
就一味推個波比市民
屌人出街番工去玩
實情就係政府施政不當

一年後失業率20%
到時就知道無錢仲慘啦
驚無錢開飯好過啦

小心比人話你毒撚無街出 想全世界人陪你

短時期多左驗人條數咪急升
但睇埋以往個走線
跟本大部分人都好快就出得院
長期住院既得果十幾廿件

而家冇話政府岩
係 政府唔封關一定要負最大既責任
但係政府死都唔肯封關既情況下
市民有咩可以做？就係出少d街 減少社交接觸

agger

信政府
唔驚

初選個陣唔見你咁講!

香港面積就係1100平方公里（有基建配套把一半都可能無），人係800萬有多。
你封左餐廳，人地要食飯就要出去買菜，就係會迫到滿。
一係lunch照出街食，又係一樣迫滿。

好啦條街多人去郊區好未？Sor9,啱啱先講完香港面積1100平方公里，居民超過800萬，除非你係專業既可以唔行track,否則全部都係人。

平日係外面，返工淨係做地盤既你都見有幾多。如果無得學外國停工但政府代出糧，佢地實要開工；香港個仆街天氣，又一年有半年都30-35度再加高濕度既，做地盤/廠佬開工5分鐘內個口罩擠唔出水？濕左既罩幾乎係廢既。

根本唔係咩唔驚，而係無可避。加埋正苦死都要比所謂有需要港支兩邊走既人免檢，你叫我諗solutiom我都諗唔出。

香港人真係折墜
只有返工先可以出去，一放工放假要死返屋企困住，如果唔俾就俾正義使者屌現代奴隸

政府迫唔到就走去迫d 冇權既小市民？
咁我係政府就更加企硬喇

咁你應該走去問係ig po哂相出街飲飲食食個d喎定你純粹想搵班留係屋企既圍爐

政府未帶頭wfh時，平日地鐵番工時間人多到背貼背

船頭驚鬼 船尾驚賊 其實驚系咩 最緊要活在當下 共產黨都未驚過啦 驚系19肺炎咩 要中你留係屋企都會中㗎啦

唔買餸可以點
買外賣個廚房佬又未必戴罩

共產黨都唔驚啦

留名睇你比人屈毛

你自己毒 無人同你出街啫

咁人地想死唔通唔比佢死咩好唔人道姐

真係唔驚

連登仔:廢病

死多d廢老唔好咩

雖然我覺得市民有責任做足啲保護自己
但其實咁落去真係做幾多都會中
當中既人超過一個數目（例如3成），根本淨低既人係走唔甩

推民族自強 香港獨立

樓主係真心膠定係曲?

因為我到今日仲要係葵芳搭出銅鑼灣返工
我都想問d病毒係咪有working hours?

咁到就快負荷唔到時再決斷啲禁足咪得囉，依家好多人一至五都仲要返工，咁辛苦，星期六日又無得出去抖氣，奴隸咩，半生不死咁，而且星期六日叫人唔出，但星期一至五返工一樣會傳染，唔會有好大幫助

後生又唔會死
不過都會少出嘅為咗醫護

細蚊仔以為啲飯老母變出嚟
屌行山都話
Basic need都屌 on9

出街幫襯同路人, 無計

出到政府肯封關為止

封關囉。是咪弱智

其實第三波死人快過疫情初期，呢隻病毒應該係美國嗰隻版本，由船員傳入

我醉中2返工
武肺大爆發
我返工 我自豪
Read my name
This is hongkong

其實都係去最近既商場買日常用品同搵野食。
但睇落都只係少左少少人咁。

香港屋企無大雪櫃又少人自己煮野食，睇落人多都無計。

幾時封商場

或者死都要約friend
係咪要咁desperate唔見唔得？
一定要約friend出街食lunch

死有咩好驚

依家總有一個係左近
真係唔好周圍去玩
食一食野,買一買野就接受到

身邊真係好多智障🤮
有啲仲話好人好姐驚乜嘢

跑步就可以唔戴口罩？

2個post 完全唔同

just a flu

想幫大家盡快達到herd immunity

群體免疫阿ching

成日都話港人自救 原來方法就係馬照跑 舞照跳 繼續出街吃喝玩樂

一推熱狗仲幫共產黨推倒醫療體系tim

醫護有疫情就唔洗做
咁xx大廈五級大火係咪要全民做消防員幫手潑水

樓主冇朋友

話明要攬炒 仲驚乜鳩

出街又比人屌 唔出街又比人屌唔幫襯黃店
連登仔想點先 係咪想條街唔撚見晒啲人
跟著一眾黃店執晒笠？

留言咁多話攬炒唔驚死

有幾多個留咗喺屋企無出去

唔緊要啦
natural selection
要死唔通唔比佢地死咩

你幫政府spin 走責任原來叫港人自救？ 香港人出下街有正常社交都要比人屌自私係咪傻L左，想人唔出街幾年？ 下一步政府以防疫為名加強監控所有市民既行蹤你肯撚定拍手支持啦？

勸市民少啲出街實啱架
一日只要仲有一個市民出街 呢句野都仲可以講落去
現實係社會就係咁運作 條街唔會無晒人
只要條街仲有人 政府都繼續可以射個波比市民話人仲出街

懷疑自己中咗招既手足
去警署行轉先啦

樓豬點睇?

六日都唔出 平日就返工 有咩人生

唔封關遲早死
有咩分別先？

係，星期一至五返工放工

放嗰兩日假屈喺屋企根本就放鬆唔到

十一日無出過去表示
Ig真係個個多姿多彩

物競天澤

係佢地寧願中肺炎

驚咪縮係屋企唔好出街囉柒頭
閒日翻工無事 星期六日食飯先會中？

最搞笑係 識個護士一放假就去行山 cafe打卡

連醫護都咁
證明武廢名不虛存
咪由啲廢老自己中死左佢啦

呢個真

我開始懷念開呢d post 既人係pr 公司黎，想幫政府星防疫不力開脫。真係日日熱門都有呢d post

廢老死哂

自律又點
唔封關，免檢疫
比你14日零確診又放支那人落黎
唔會有完既一日
咁不如群體免疫
淘汰老人長期病患
適者生存
又可以舒緩醫療系統

建議樓主星期一去觀塘工業區同大家講"集體辭職留家撐醫護"

返工時間架架去觀塘嘅巴士都逼爆
香港人驚冇工做多過中肺炎

恐懼撚最理想防疫設定：
每人一個監倉

咁樣叫spin走？
姐係你覺得政府一日唔封關係咪市民做咩都冇用？
咁口罩都唔洗戴啦 政府都唔封關

手足黎，你想分化？五毛狗

If you can’t beat them
Join them
中左一次中國肺炎就唔洗再驚幾時中幾時中

班軍師依家
if we burn, I immigrate to UK

後生死亡0.幾%, 唔能驚

咁閒日返工點計？你又唔撚屌？

政府問題就梗㗎啦 已經日鬧夜鬧
垃圾政府唔做好而武肺一日未消失都要自律自救㗎啦 我地又學政府咁無恥不理身邊人安全?

幾個月前個個假惺惺撐醫護
而家當人condom
連登有醫護出post就話加油辛苦曬
喺其他post就話正阿繼續攬炒
話攬炒我支持阿
但係怕悶出去玩就叫攬炒
唔好講到咁偉大啦 好嘔心阿
真正想攬炒嘅人一早做實事啦

屌你老母，源頭係支那人呀，未撚停過仲開放緊呀

佢地有自由咁做，知唔知咩叫不割蓆呀

20萬免檢你就睇唔撚到，學埋港共一套屌香港人出街但唔封關

仲有d 跑步撚話人地逼害佢

donki full house today

你知唔知每年比車撞死有幾多人

日日行donki

樓主唔撚敢pin啦，好懷疑係on9仔定pr公司

後生根本唔駛驚

樓主好驚

我都幾撚肯定就算日日wfh
weekend都一街係人

樓主on9
呢半年都係咁生活
源頭根本唔係後生嗰球

好老實，抗疫係全香港人既責任，政府做左咩？商家做左咩？點解打工仔一至五要返工但放假就留屋企唔好出去？
一係就責任一齊分擔，政府減少入境免檢數量，強制企業要WFH或者員工返shift，禁止企業炒人，政府補貼部分企業員工支出（事實係好多公司收左保就業基金但抗疫無出過力），咁好公平打工仔咪星期六日減少不必要外出囉

攬炒師

當初醫護續罷公投，結果得三成人投票。我認為佢地俾大眾既訊息就係由得武肺爆，我地宜家只不過尊重佢地當時既決定。

另一樣就係宜家病房使用率都重係七至八成。以前係閒閒地都過十成。即係醫護workload其實係比以前少。

港豬真係實踐攬炒精神

係喎 驚閪咩

500+ 先再算都未遲

支持你咁勇去炸關口，阻止個源頭

有智力門檻
你蠢你唔明

跑步撚表示唔跑步會死
反而中肺炎無影響

算罷啦，唔係想攬炒咩？點解唔出街？大家都知呢種病，後生仔基本上會好。我返足五日，甚至六日。出街玩一日都唔得，屌你老母

我地鬼仔/鬼妹性格

點會無得揀呀 辭職囉
武肺喎 世紀超級無敵絕症
中咗跳唔高過1cm 仲會花晒
瞓咗無睇 全球成千萬人確診 有幾多%花晒?

等日日 過千宗 D 仆街先識驚

大家好想攬炒

早中早享受

香港人信政府
仲要去行山 去沙灘同船p

信政府唔驚

白痴仔
全部境外輸入 你一世唔好出街囉
關香港人撚事
基本上佢係咁放大陸人黎你點居家抗疫都係會中
你叫foodpanda 個外賣仔會傳染你
你去買餸煮飯 5分鐘極速買完走人
街市佬都係會傳染你
因為源頭係20萬免檢
冇撚用腦

你訂定100箱罐頭 買定100公斤米 咁咪冇事囉
傻鳩

唔俾人出街 但係要人日日去返工

好大機會D 仆街國安人員入境香港, 如果唔係好地地突然咁多, 考香港壓力測試咩

等緊你冚家中

敵人反對的
我地擁護

五天工作+六日留家=完美社畜
有腦都知病毒見人返工唔會出黎 六日見大家休息先出

點解病房使用率得7、8成
因為有兩成係兒童病床嚟
即係話其實醫院過兩日就會爆

但驚閪，當清下啲廢老都好

驚閪咩，29萬免檢都照入香港，林鄭未驚你驚？

我唔知我全家會唔會中
但你老豆老母都中晒 返去幫你老母執骨啦

我都覺仲番工嗰班人真係好撚自私
冇wfh咪直接劈炮囉
依家你份工重要定係香港防疫重要呀屌
香港人奴性真係好撚重

就算香港人唔出佢日日放咁撚多支那閪落嚟都照爆 除非全世界唔返工唔食唔出街

pr

0感染3個月，20萬免檢出現就大爆發，自己諗下咩問題啦

sorry唔驚

CLS
今日搭巴士
隔離坐咗個女人
一坐低就拎包薯片出嚟係咁食
咁大膽㗎

第一波，第二波，第三波公司都冇停工，驚閪。

有政府唔屌屌市民 你奴性仲撚重

真心膠..

黑警唔認掉頭走，林卓廷再公開片段證明黑警轉身走人

你P牌唔撚係扮架喎

番工點計

宜經成半年九成九時間做毒撚
連買餸師奶都中招，屌佢老母垃圾政府

但據聞毒撚唔出街

仲返工果班都好自私 為左屋企人 留家抗疫啦

叫foodpanda中既機會大d定出街玩全日大d?

睇完上面堆留言幫政府護航 覺得有d咁既留言唔出奇

你咁撚驚咪成世都唔好出街 咁咪唔會中

根本就係啦

做好自己咪得囉
如果真係成屋匿埋係屋企唔出街嘅話， 包你唔中武肺
洗乜嘢出post批鬥人

人地做乜嘢關你撚事咩
要出街嘅唔會因為你開post屌所以就唔出

唯一解釋就係PR開post幫政府推卸責任(即使唔係PR你呢個post都有客觀效果就係幫緊政府推卸責任)

佢地on9 ga 見P就diu
我P左成年 唔知係咪因為我冇咩講野
要講返多啲甩P呀！！

封左關再講唔封關呢一波點都唔會完 唔好妄想唔出街一兩星期就會搞得掂

做好自己咪得囉
如果真係成屋匿埋係屋企唔出街嘅話， 包你唔中武肺
洗乜批鬥人

人地做乜嘢關你撚事咩
要出街嘅唔會因為你開post屌所以就唔出

唯一解釋就係PR開post幫政府推卸責任(即使唔係PR你呢個post都有客觀效果就係幫緊政府推卸責任)

死咩？ 死嗰啲一係長期病一係廢老

咁你唔去屌埋仲番工嗰班人？
係咪番工重要過條命呀屌你老母

咁你繼續出多d街 口罩都唔洗戴

因為佢地唔洗出街😂😂😂日日係屋企炒股

睇你口吻都知你係五毛啦
拉埋台灣落水做乜
返大陸囉你

個個講肺炎 咪冇人理國安法

是但啦
隻毒太垃圾
威力不强
死既都係廢老

垃圾pr

而家叫你做好自己唔好批鬥人
你就係鍾意繼續批鬥人

唔中咪叻仔

一中就好似船p群組咁7

行山真係過份左
明知你唔會戴罩行啦

麻煩用不推文回覆
唔好助長PR推post

根本就係

做好自己咪得囉
如果真係成屋匿埋係屋企唔出街嘅話， 包你唔中武肺
樓主洗乜嘢出post批鬥人

人地做乜嘢關你撚事咩
要出街嘅唔會因為你開post屌所以就唔出

唯一解釋就係PR開post幫政府推卸責任(即使唔係PR你呢個post都有客觀效果就係幫緊政府推卸責任)

香港人大部份都係想死，做人唔知為乜

街我就一定出架啦 仲日日出添 唔滿意行過黎打柒我囉 隔住個mon就屌唔痛我嘅

連登仔好似特別驚死﹐出面啲人都係照常生活﹐最多戴口罩+勤力多啲洗手

唔好擺醫護上枱啦
你驚自己中直接出聲囉，學李家超局長話齋，你出得街就預咗有危險

你自己匿埋係屋企唔好出街咪得囉
肯定唔會中
使乜日日開post批鬥人？

樓主分化 拉

港豬 支持攬炒

冇批鬥你 支持你做好自己 繼續出街

同正苦口吻一樣
免檢疫唔封關唔屌
喺度屌市民
冇源頭帶毒黎香港，播條毛咩

食飯都唔戴口罩 記住食外賣都要自己食

樓主條毒撚自己平時冇乜出街唔會明架啦

依家買外賣都要諗下呀
之前食左間有確診嘅

依種回應方式真係好撚柒
你柒撚咗就認啦

食罐頭啦
外賣群組仲柒 以為自己叫pizza好撚安全
原來個pizza中撚左肺炎
買左午餐肉未？

咁人地喊唔喊關你鬼事咩
政府又唔見你帶頭屌
淨係識得學埋啲PR出post批鬥市民

好心你啦
要出街嗰啲你屌完就唔會繼續出？
自己驚咪自己留係屋企囉
做好自己
使乜批鬥人

其他市民唔使為你條命負責㗎
要對你負責嗰個叫香港政府啊

又玩對立面，屌你老母，唔撚屌政府無封支那關口，幫政府轉移視線屌市民出街
你都幾好野，屌你老母

感謝指正。我聽講平時病房會爆既原因係因為班廢老郁啲就入院，宜家多得武肺嚇到佢地唔敢亂咁入，所以醫護有段時間係好嘆。我唔係針對佢地，只係講我聽番黎既野。

Sor 屋企真係有幾百尺嘅房放糧食

信林鄭 一定冇事 香港一定好

超市咪一樣人多 連登仔連共狗都唔驚走去驚隻武肺除非你唔出街兼且吞風飲露 做好個人衛生咪得 唔洗剝奪自己/其他人嘅自由喎

其實而家出街都無咩好做

死極都廢老

驚閪咩

又要光環又要人工
上撚左神枱咁

係屋企食住pizza做冷氣軍師最安全
Oops 原來個pizza都有肺炎病毒

根本佢就係PR
又唔pin屌政府
淨係識得學埋支那發起批鬥

樓主要批鬥麻煩你鬧返政府
其他香港市民對樓主冇責任㗎
有責任嗰個叫香港政府又唔見你鬧

做好自己咪得囉
使乜批鬥人

有啲傻閪連登仔話市民都有責任 我想知政府帶頭引入病毒 市民有咩責任可言

樓主潛撚咗水呀？屌你老母閪
做咩唔屌埋番工嗰班人

咪撚就係，大把人冇得WFH
你要人地一至五返工，禮拜六日放棄生活鳩係屋企
買野食都要出街啦，唔通真係光合作用咩
本身就已經本地0個案，係邊撚個搞到又黎料？
邊撚個搞到香港人咁撚慘啊？
乜撚都怪哂香港人做乜撚

日日都要返工 驚黎做乜

其實好多今年入大學嘅人都係P牌
真係唔明有咩好屌
定係佢地覺得做資深連登毒撚係特別高人一等

驚條鐵咩 恐懼撚

武肺冇解藥架醫乜撚野呀？

正視聽

做好自己就得
唔好攞醫護出嚟擺佢地上台
亦都唔好批鬥人(你如果批鬥人嘅話無論你點講都好，出發點係乜都好，客觀事實就係幫緊政府推卸責任)
如果自己驚嘅話就匿埋係屋企唔好出街

宜家人哋出街關你鬼事咩
其他市民對你係唔使負責任㗎
要對你負責任嗰個叫香港政府
再講如果要出街嗰啲人都唔會因為你屌幾句佢哋就唔出

所以總結
唔想比PR利用嘅話
做好自己
唔好批鬥其他市民
咁好精力嘅話就批鬥政府啦

行開啦 市民一直都做得好好，
優先鬧唔封關嘅政府先啦

恐懼撚
殺傷力太低

哲學問題 點解咁驚死
生存係為咩

恭喜你防到武漢肺炎
食咁多罐頭準備好化療未？
人中肺炎 你中癌症

政府一日唔封關，香港人做咩都無用

有錢醫 放心

777都未撚驚過，我地驚閪咩，唔撚封支那源頭，老人院成班中撚哂呀，佢地有出街咩？

你都on9
個垃圾肺炎專殺廢老架
有冇後生仔死啊

日日都出依啲PR Post
船員繼續入

唔驚

武肺吹大左

咁你唔洗擔心啦 出去化療個陣記得搭直升機
再搵私家醫院vip病房特別通道出入
唔係又中埋武漢肺炎

咁事實上而家係要攬炒
講咗咁耐
點解而家唔肯？

反而個個批鬥其他市民
其他市民出唔出街點做關你撚事咩
你做好自己咪得囉
咁有精力不如去屌政府啦

後生既怕閪咩

驚撚咩 得班廢老死

咪係 後生既廢過流感
對廢老+長期病患者就變強流感

我媽咪話777突登架
因為想立會選擇延期一年！！

特登*

沙灘好多人

雖然好同情醫護嘅境況
但係而家最矛盾嘅係呢面就同我講醫院就嚟爆，唔撚好出街
嗰頭又唔鳩肯封關之餘，又叫人繼續返工（就算話WFH其實只係輪班）
你話邊個唔識先

你班連登仔做好自己咪得囉
洗乜嘢批鬥人?

人地其他市民出唔出街關你撚事咩
要真正對你健康負責任嗰個係政府唔係其他市民啊再者人地要出街根本唔會因為你屌幾句就唔出

麻煩醒目啲啦
互相批鬥無論出發點係乜嘢都好，客觀結果只會幫助政府推卸責任

做好自己就得
唔需要批鬥其他人
咁好精力嘅話去批鬥政府[/red][/b][

商場多人到傻

Pr 其實好唔好搵？

正視聽
你班連登仔做好自己咪得囉
洗乜嘢批鬥人?

人地其他市民出唔出街關你撚事咩
要真正對你健康負責任嗰個係政府唔係其他市民啊再者人地要出街根本唔會因為你屌幾句就唔出

麻煩醒目啲啦
互相批鬥無論出發點係乜嘢都好，客觀結果只會幫助政府推卸責任

做好自己就得
唔需要批鬥其他人
咁好精力嘅話去批鬥政府[/red][/b][

唔出街食lunch都要買餸 唔撚洗食咩

星期六 日 緊係 嘆brunch先夠chill 你識撚咩

我最唔明嘅係
豁免檢疫就唔停
但我哋同政府嘅垃圾瀨共政策埋單
埋完都唔會停到
咁永世唔出街啦
個因果關係根本唔存在
醫護2月都罷過工
咁罪魁禍首係邊個佢哋清楚過你同我
咁冤有頭債有主嘅道理佢哋都明白啦
又點會計落我哋頭上呢
講完因果講限制人身自由
呢樣嘢一定要諗吓相稱性
又唔係去到西班牙流感咁
有冇需要一刀切咁斷娛樂呢
大家戴好啲個罩
會唔會亦都解決到呢
No more than necessary 係一個限制人權措施嘅一個好好嘅標準
我諗大家都可以思考一下

同埋大家忽視嘅係
精神健康狀態
長久咁困喺屋企
會容易招致抑鬱焦慮等情緒病
繼而可以導致家暴自殘等行為
我哋最大嘅敵人唔係個病
而係恐懼
未染中国肺炎就先拖垮自己
值得咩
其實我哋要有所準備
要同病毒共存一段時間
所以生活如常
就係最好嘅心靈準備

跟住講啲陰謀論啲嘅
國安法都唔使
大家自然會無限期留喺屋企
莫講話遊行示威
你係咪甘於同極權博奕咗成年
突然就放軟手腳呢

恐懼撚次次都話會醫療系統崩潰
個病毒咁廢又有幾多人真係需要住院
就算太多廢老中左真係爆咪又係佢地死
後生冇長期病真係未驚過

其實黃屍同藍屍咪一狗樣！

有眼睇你係男藍屍

屌你咩
我無行呀
無出街呀

飲食業都未驚 你出街算得咩

on9 pr公司
總之我街就照出,黃店就買外賣出去食
港共我就繼續屌佢唔封關比30萬人免檢

你同我講唔出街就無事? on9少陣啦, 開抽氣都有機會中, 出去買餸又可能會中, 返工程車又或者會中, 點避?

依家有咩問題
香港仲唔夠多車多人
休息下唔好

成日話攬炒個班咪得個講字。去玩去行山就唔戴罩，到街市多人地方咪戴都戴唔切。最憎呢d 垃圾，害死香港醫護

傳多d廢老，死多d，九月少多d共派鐵票咪仲好

你封左關我地先唔出街

咁不如話日日仲番工都痴線啦

有d病人要隔離,就要用某d本身可收兩個甚至更多patients的房仔,變到間房可能有2個床位但收得1個人(咁望落咪唔夠100%)
醫院d高層係要做靚條數俾人睇先滿意架

成隊人做comment

死？ 驚西咩

肺炎先死唔夠廿人
日日食外賣+無得做運動+俾個口罩焗撚住成大半年
+禁撚到好多人失業對心理既影響
對市民身體既影響肯定唔只呢個數
不過兒登仔點會識咁計
利申: 讀過econ 識小小 oppotunity cost

根本輕症/無病徵外國都係隔離就算，重症先入院
係香港用醫院隔離病房硬食所有確診者
依家先開始話用隔離營

係咪真
我下星期一去創紀之城等樓豬又點話

保護自己係要做

好似家下樓下火警燒到仆街，你走唔到落街咪閂窗閂門封左啲罅佢等消防或管理處做嘢，點撚知管理處比左兩支礦泉水你之後不停咁加火水加柴去燒，咁總會燒到你到架

屈係屋企咁耐開始覺得心理頂唔順

係咪唔撚洗買日用品你食嘅用嘅全部變出黎架？

返工又唔見你嘈

人地想攬炒又分化

後生嘅死嘅機率又真係細啲

係 係唔識死

利申 有出街

點樣害死香港醫護戴又屌唔戴又屌你知唔知自己講緊咩

連登個班恐懼撚個個毒撚到係屋企係咁打機唔願出街
食老豆老母煮飯/外賣
平時佢地都唔出街架啦 冇嘢搵嘢講姐
有冇肺炎佢地生活都一樣

死亡率低(仲要99%老人家）真心唔會令人驚
之前話個肺有後遺症又係好似好少出現

每日落街曬3個字心情好好多
日日焗住喺屋企遲早有心理問題

連登個個大學畢業 fresh grad 已經50k 月入架
請專重

咁又唔係出多一日個中招機率咪大咗囉
不過同意有兩三個鐘係戶外個人會正面啲
唔係樓主口中果啲on9咁出街出到唔返屋企訓咁濟

利申無得wfh 禮拜六日有時會約同區friend唔出城食個飯

同埋我想你諗下當年支那沙示我地啲大人係咪又好似依家啲人咁出街出咁癲？你想依個武肺快啲好轉再有其他野搞定係keep住咁鬆懈落去？

其實我地有好多野做逼港共做野

真，曬太陽心情好d

連登仔：柒婆唔封關 搞到啲支那仔走嚟香港播毒 關我出街撚事 你有政府唔屌屌香港人？

我同老豆老母飲杯慶祝你冚家落地獄呀生滋狗

依家講移民啦，理得你咩

正確，源頭唔止老人院一樣中招

用緊YOUTUBE VANCED, 咩廣告都冇

關我撚事咩

你咁撚快同你老豆老母係地獄飲杯？
你全家骨灰運晒去武漢殯儀館溝亂黎派俾支那人未

最緊要及時行樂 活在當下
有一句話生於憂患 死於安樂
幾百年前歐美瘟疫咪一樣走過黎
瘟疫過後有工業革命
話唔定今次完左 有新革命

同鄰居夾單買餸送上門囉
要800蚊先免運費
唔夾啲新鮮野邊放到咁多日
一層得幾家人 應該安全掛⋯⋯
超市好多人又逼唔想去買

我剛剛都比個看更話住客投訴我唔戴口罩...法例無規定非公眾場合要戴口罩...佢點解可以投訴我唔戴...

咁去元朗食西瓜

政府講既數字都好信
又支持政府限制我哋自由

林太, 搵pr幫手落下步棋吖

點解講到醫護人員淨係處理武肺咁

其實負荷唔到咗好耐

on9仔 唔好再亂用概念好無
攬炒係講唔戴口罩中肺炎？
咁做港共政府同中共政府好傷？
攬炒港共中共呀
上面成班隊形出哂黎

香港7百幾萬人
夠1%(70K人)先講啦.

驚西，就係要惹到多啲廢老死
先幾千單，幾%都無，後生又唔會死，為咗班廢老而禁足搞到成個世界咁樣好咩

咁你有事記得唔好去搵醫護做檢驗喎
會自己好返架唔洗醫架

最大問題係唔夠裝都照比人推去死
入左dirty team都無backup要自己搵地方住

一睇就知道係PR開post

其實每個人做好自己就得
最多提醒埋身邊人
根本唔需要幫政府收批鬥市民，幫政府卸責

今日落街買一買嘢 成個商場都係人 超市仲要排隊 平時唔洗

香港咁做. 跟本浪費醫療資源
比多幾多醫護人員落去都唔夠啦

公司咪仲撚危險。

你隻藍絲聽得建制派多？連登仔所講攬炒撚係呢個意思，屌你老母

上隻幾個回覆有3隻一早封左

其實計返中既機率, 死亡率係極低...分分鐘全港有其他有嚴重疾病機率更高

個個忘記曬03年嘅慘痛經歷
唔係話個病比沙示輕就可以放鬆

唔係個個人對中武肺都無所謂
好自私
個個都係not in my backyard
總之有武肺你地拆掂佢 唔好阻我出街
我出街中招係你地仆街

政府話六日出街會死，一至五返工就唔駛死

烈女不怕死

留名樓豬比人話恐懼撚

跑步撚參戰

正確黎講佢地係not well paid

早兩日 碌ig仲見到一大班人喺度bbq、打邊爐

成班毒撚冇街出

問下入長洲西貢個啲廢系

你班恐懼撚慢慢傻西咁縮係狗竇啦
政府唔撚封關又豁免人士又少測試 單野至少搞多半年架喇
個個屈住屈住咁耐 遲啲情緒病人數仲多過確診
都未計幾多舖頭做唔住汁粒
你班疫症撚繼續齋睇確診數字唔理其他問題啦
我出去行山 chill下lu bye

要做瓜班藍屍廢老就襯呢鋪 最好餐士

咁醫療負荷唔到，醫院都冇位入個陣又點計

你訓醒未呀 onL99

睇L哂啲post 未 分化撚 亂9咁diu

睇你都唔點追post

擺十幾圍又飲又食又歌舞個班真係唔驚噃

星期一至五病毒休息？

要中平日翻工就已經中咗啦

點樣定義自私唔自私 你驚咪自己唔好出街 點解唔比其他人出街

一開頭笑啲外國人 但係班西人lock down咗咁耐好似都幾守規矩

個撚個港豬話撐醫護 但就周圍去 瀨撚左野就加重醫護workload 真係笑撚死人

唔識死就唔叫香港人

Exact7ly!

關你撚事咩，我一至五都要返工要中都中左啦做足防疫措施都唔好彩要中既都係我自己受返，你唔出街又唔會惹到你個毒又唔係市民放出黎係支共放出黎架嘛

當醫護concom唔係自私？

講到醫護冇人工收咁
真係笑撚死人
冇人病佢地失業啦

Not well paid會繼續做？

乜撚野condom而家係政府放病毒入黎 分番前後次序啦 關市民閪事咩

全香港有邊個壓力細啊屌你老母
我壓力大嗰陣你有冇關心過我啊？冇啊嘛！

（突發）大圍手足入 救人

痴撚線 啲人講撚到得醫護有壓力 其他人冇壓力
政府唔開gym場我夠好大壓力啦 啱啱先上番90%pr又要跌番落去

分你老母閪次序 港共已經糟則緊醫護嘅時候你淨係顧你生活態度而唔係去幫輕醫護手足？

屌啦你驚人出街咪又係驚自己中，咪又係自私
唔好成日擺醫護上枱啦
Con乜柒dom姐

大家覺唔覺有啲account好新好乾淨
新過我個p牌

人地有責任感唔會好似啲成日出街玩嘅人咁

唔好乜柒都condom啦大佬

咁你咪撚返工 返工搵錢都係追求個人利益 自私到仆街

我準備裸辭啦喎

有7百萬人驚乜吖？

吓 琴日先同個救護frd跑步

出份糧咋責任感 笑撚死人

on9 後生既呢個垃圾支那製武肺驚閪咩 大部分人流感都不如啊 係死啲廢老+長期病患者渣 仲話勇武 武肺都驚 明明殺撚晒啲藍屍廢老大好機會黎

掉低手頭上工作辭職？咁自私嘅

條友對醫護好有想像 佢應該本身冇朋友做醫護

咪係 成班大愛撚扮晒野

咁我都有同醫護fd食飯我幾時有話唔出得街
有無爬過文架你

咪係 成班恐懼撚

成班自私撚驚自己中招就周圍屌人自私

你都on9，抗警暴夠好多人入醫院增加醫療負擔，唔通又為左減輕佢地工作縮返屋企/靜坐咩？有啲野係必須就要做架啦

你出街咪增加左播毒風險囉，好撚自私

你同意呢句？屌on9仔就叫分化，你都收收皮先啦

好自私 你同fd食飯分分鐘播毒 仲要佢係醫護喎

班港豬成日賴唔封關成乜乜柒柒 但講完就繼續舞照跳街照去 香港人就係咁架啦

又要攬炒又要驚死
唔大爆發點攬炒
唔中肺炎點去狗屋播毒

香港人係咁架啦 自撚私 自己影相打卡大撚哂
政府廢唔做野大家都知 但自己都有責任保護你自己 你屋企人 同你身邊人既朋友啦下話 唔係一句政府唔封關 關我撚事就周街走

5日冇出過街

支持政府戒鹽

p牌仔縮翻埋先

阻止啲唔wfh嘅公司加重疫情喎
呀稻草人先生

唔出街玩嘅人屌啲出街玩嘅人 係因為 佢哋驚唔出街都比人傳染喳！講到尾咪又係諗緊自己

利申先 小弟毒撚個個星期六日都無出街 以事論事

同醫護朋友食飯自唔自私

如果我有外國啲屋咁大 我都守規矩啦
叫班friend嚟開p都得

如果大爆發你覺得醫院真係搞到咁多床位？到時港共班支那人落黎“幫手”唔好喊

建議樓主組隊full gear出街批鬥d出街自私撚坐言起行

有個朋友限聚令無得開工，屌佢老味仲日日走去陽光與海灘，去玩直立版租船岀海滑水，早上去行山，仲周圍問人一唔一齊組團玩，好想一句得埋去問其實你知唔知限聚令要你地停工嘅原意

你不如話香港人死晒支那直接接管香港啦

漼淚彈都唔驚驚肺炎？

政府唔封關 再多嘅封閉措施都係哂鬼氣

依家同直接管有分別

發覺同你個弱智仔溝通唔到

大家咁話啦我淨係同同類講野架咋

長痛不如短痛，全港人中曬群體免疫，清走一班老人/長期病患，既可減少將來醫療開支，又可以清走一班廢老藍絲，咁多免檢疫入來，順便將病毒送返上去，有福同享

遲早大流行 驚咩呀

答到同醫護朋友食飯自唔自私未？

兒登仔話你當醫護 condom

自私 所以7月打後無見過

支持政府禁足

人地傳染病專家講撚左
武肺病毒做唔到群體免疫

最弊係屌佢地嘅話佢地會屌返你轉頭
個個以為自己有抗體

咁你係d咁高危嘅公司翻工做左檢疫未？自私撚？

大爆發咪停工停市，居家隔離囉

其實今日都已經燥燥地，個個都去行山，個痴線親戚去完行山要人接番去
都算，屌多人到媽hi咁

我想問船P係咩玩法
唔屌閪一陣係唔係會死？

真係好丟架

真係好撚無公德心

洗撚你自私撚提咩 檢咗啦

平日返工放工仲高危身貼身
星期六日少人啲

一至五都wfh
今日出咗半日 認真少咗好多人
同埋見到人頭多啲都唔會行埋去

爆左咁多個月先唔見仲係到當人當醫護condom 笑撚死

睇下點爆到9月睇下會唔會取消埋立會選舉

你識睇時勢架呵？

原來7月前冇嚴重過？你似係腦炎喎

7月前幾多確診7月後幾多確診？
我腦炎你腦咪生係屎忽度？

咁你仲唔出多d去玩?

係 相信政府 唔驚啦

留名睇連登仔話攬炒唔包括自己同手足

正常社交中左話你知 你買定香檳

「冇咁自私撚」上嚟周圍屌柒其他自私撚原來大家都一鳩樣留翻檢疫費驗腦好過啦

好 等你好消息

光合作用

兩隻病情都唔同.
你google一下個兩隻病情個死亡率先

佢唔封大陸關仲放班跨境學童落黎我地之前防完再比柒婆放班人入黎放毒

何以見得無咁自私呢？

係 睇銅鑼灣donki就知 仲有好多後生仔排隊去廁所

佢地真係會覺得會死架 佢地會話： 人需要社交架

敵人為左贏無所不用其技，因為怕取消所以要限聚，因為怕取消所以暫時唔遊行，因為怕DQ所以暫時擁護共產黨，因為怕失民意所以唔好勇武，呢啲全部都係懦弱表現

林鄭唔封關 關人撚事咩

排隊入去買嘢（啱先打錯

依家係浪費緊醫療資源
輕微症狀患者 係去隔離營就足夠 (中國+外國都係咁醫)
你全部患者都送去醫院. 多多床位都唔會足夠

恐懼撚收皮啦，死亡率咁低驚乜

咁的確人是群居動物，所以需要社交

第一日識港豬

專家食屎啦，做左咩報告，睇過

唔出街係會死架

共產黨你都未驚啦, 你居然覺得香港人驚死

香港連隔離quota都唔多啦如果真係大爆起上黎

屌香港人唔識死既post多like過屌777
證明早幾日話連登有人帶風向賴市民係正確

可以呼籲人少出街
但係唔會批鬥出街玩嘅人

政府叫人買定幾日餸，出少啲街
結果今日人人都出街買餸
超級市場人多到呢

醫療負荷本身無肺炎都大，可以參考其他國家居家隔離

根本香港人仲賤過支那人
山頭一堆垃圾
無得沖身都要去沙灘
見人哋中就笑人on9
中撚咗就淨係識怪人
自己都唔識保護自己
政府做唔到嘢 自己唔識帶頭做？
一年前嘅香港人去咗邊
明明大家都識 就係無人主動做

真心好多人出街完全唔覺得乜嘢問題，個個吃喝玩樂upload上ig知唔知醜，屋企人有咩事既話自己真係難辭其咎

學大陸起個香港版火神山醫院

好多account好新好乾淨乾淨過我個p牌

樓主恐懼撚

正苦一開始封關咪冇事

佢地嘅心態係： 香港咁多人 點都唔會係我中啦 驚咩Jack

鬼唔知咩

樓主唔屌政府，屌市民，又成功令市民vs醫護

我ig全部人仲出緊街玩 唱k 食tea 餵兔仔
日嗌夜嗌要home office 點知去咗酒店帶埋電腦去玩

分化撚 blocked
帶風向屌香港人而唔屌政府？？

政府有問題
唔代表市民唔需要做啲野去自保

叫人唔好批鬥d出街玩嘅人，集中火力屌正苦
d傻鳩就會咒你出多啲街中招死

餵兔仔
佢地去咩酒店 唔會係而加半隔離半放人入黎住個d掛

平日一至五地鐵逼到仆街，要中就中左啦。上個星期日行商場，得平時3-4成人流，怕咩？

俾啲掌聲自己

老人院班人有出街我就日日豬嘴出街同返工，我好保護自己，但呢個港共無放過香港人咋，30萬人免檢呀

樓主唔敢pin啦，比人屌到開花就放負話大家一齊攬炒算，都唔係討論

人少一group group 都冇咩野有限數，返工先大鑊

其實我都覺，不過呢度講真心話又會被人屌自私
依家就係輕重症都收入醫院先做成醫療系統爆煲，講真隻病都無得醫，輕症個啲咪強制隔離由佢自己好 有需要先送入醫院治療同埋經歷咗大半年大家都知道隻病嘅死亡率唔高，只係老人比較容易死，咁係咪仲有必要運用龐大嘅醫療資源去醫治呢隻病(輕重症都佔用床位/醫療人員照顧)，而犧牲其他更需要入院/更urgent嘅手術？

佢地信第時佢地中左蕉 有香港醫療會無事

個堆人： 唔好屌自己人,政府唔岩先架係佢攪到我無街去，唔去爽下對唔住自己架

班冚家剷一面鳩叫腦細唔俾 WFH 草菅人命
但自己放假就出街玩

個船p群組
雖然垃圾政府係最大原因，但唔代表其他人冇責任

放心，唔爆肺炎支共都有藉口延期
你呢個theory同熱狗班人blame我地戴口罩令到政府立例以口罩入罪有咩分別

佢地50人放寬 即刻信哂政府 yeah唱k食飯打牌船p落club 玩哂成年無嘅份量

真正攬炒係完全唔戴口罩。好多人心態去行山跑步就唔戴口罩，然後見到多人地方就淆底驚死要戴，其實出去玩唔戴罩個陣已經中招自己唔知，然後返再屋企傳埋比屋企人，屋企人再傳比其他人，仲唔害死香港醫護。咁簡單嘅道理都唔明，你腦生係屎忽到？

咪玩啦，人性最根本係自私，即係睇利益
醫護唔走係份糧夠高炸，責咩任感笑死

好多account又新又乾淨,有啲無p添
大家自己決定block唔block

雙重標準，係咁的了

有咩問題 恐懼撚

yes. 全世界都係輕微症狀患者送去隔離營等佢自己好.
係香港咁浪費醫療資源個個患者都送去醫院.
咁做法 多多病床都唔夠洗

每日幾千宗先講啦信政府驚閪，唔戴

當你有10%人中 個傳播速度比起而家都會改變 到時已經無機會補救

之前見親呢類帖文都好想問但又冇問，現在想虛心請教一下樓主：
你上一次出街係幾時，係為咩原因出街？
當時你為出街做咗咩防疫措施？你認為你做嘅措施足唔足夠？你當時有冇諗過自己出街係會對醫護做成壓力？
最近一年你做咗咩行動去撐醫護？

你都傻嘅
一日仲未肯停市停工
一日都要出街
咁有乜撚嘢分別

反正冇藥醫
中左去隔離都係自己好返
輕症仲點解要去驗？

乜酒店都有人去
總之點都搵到方法玩
真係唔再爆發都奇
唔明係咪留係屋企一陣都會死

當你喺ig見到個個出街食lunch 去行山 去乜乜柒柒嗰陣，咁你有冇直接話佢哋？

其實好多人都home office 緊
咁點解仲要放工就跑出街玩

再者反工坐車都仲有口罩
但Weekend係出去玩 除口罩同人接觸

咪撚戇鳩喇，政府逼人番工唔俾人出去玩。抗疫措施又錯漏百出，我點解要留係屋企啊，攬炒囉。

笑撚死 責任感試下人工減半佢地仲做唔撚做講到個個都咁有心懸壺濟世

咁我哋究竟要顧及醫護定係零售業
唔出街零售業都好大壓力

當我一至五都要返工既時候
點解星期六日就唔出得街？

燒炭（bbq） 同邊爐料好賣到嘔

佢地覺得自己出街好安全
全keep到 social distance
睇過一個ig story 係去沙灘，係沙灘個位有kepp social distance
咁係唔係唔比d人經過你身邊？

我都想知

死亡率太低, 你唔宵禁根本阻唔到人出街, 但宵禁都冇用, 因為冇封到關, 完

前後兩者又無牴觸既
平時返工已經咁長時間
收工經過商場都會行吓放鬆下
但而家WFH
工餘時間仲會屈係屋企咩?

與其用心機屌香港人
不如你用返同樣力度屌下政府20幾萬免檢疫過關好過啦

好多商家佬仆街黎

我啲中同都係on9，日日仲出街玩

咁wfh嘅原因係乜？
係唔想接觸人 定係自己懶？

同意要屌政府
但都要做好自己嗰part
否則受害嘅係屋企人、見過嘅朋友
同一直付出嘅醫護

冇得wfh既全部有權放假去玩豬持

如果話全民禁足
一至五wfh 我星期六日唔出街都ok
但屌你 一至五已經要番工情況下
星期六日理鳩你
照去玩成日啦 on9

無，但一定唔會約。衰啲講句，啲人唔痛過唔知衰。

林鄭媽媽叫的

Btw 而家走行商場買衫好平
間間三四折

係，佢哋會死。
去少陣旺角都話好悶，寧願死。
呢啲人咪撚約我，係屋企約都咪。
平時笑鳩人出去發夢，平行時空咁。
去死啦！仆街自私撚！

真 有乜好驚

Wfh 既原因係老細叫到

快行快買
平定命？命先
自殺定發夢？發夢先
同一個道理，死咗條命，有咩得著？無
發夢至少仲有夢，買衫可以等下次，命呢？

見你無畏無懼咁周圍挑機，我諗你都應該受得起嘅，咁我就直接啲

識個醫護，前排岀post stay at home，今日岀咗街除罩影相

好彩我宅女
完全無點怨乜

做足防疫措施
應該唔會點中

屌 隻野殺傷力咁低
我番工要用命博
放工叫我保住條命
是否on9?

咁咪係囉
你宅女 留家根本無opportunity cost
人地outgoing同你一樣？
你屌鳩人自私？
自障？

所以咪快行快買，以命為先，可以指做足防疫措施，亦可指在選擇時以命為主。

總之保險個人生命之下做出行為
算，我講嘢1999

總之保障個人生命之下做出行為
算，我講嘢1999

如果佢哋成日出街又唔戴口罩，又要約我出街，我一定會鬧佢自私。

我真係有啲朋友戴唔到口罩，會皮膚敏感，但我又唔會鬧佢自私，最多係咁推。

唔戴口罩太易中，我身體本身唔好，仲要個肺都搞衰，真係生不如死。

因為你冇出街嘅對象先覺得留係屋企冇問題

我通常俾外賣仔多啲貼士，俾佢哋買啲防疫用品。

我都好擔心任何人，樓主可能都出自於擔心而咁出post啫

你哋好有心
明白喇

我諗好似樓主咁每日24小時屈喺300-400呎房
同老豆老母一齊share生活空間
連續咁過一個星期我已經會忍唔住上天台跳樓死
惶論連續三四個月都唔出得街 每日都係對住四幅牆

岩呀，你咪推佢，講你諗法
屌鳩人自私做乜

最緊要都係返工姐

呢家每日確診佔驗測上限10%都未到
成班恐懼撚又係到散播多餘恐懼

屌你老母啦 係咪真係爆到停唔撚到先識自制啊班自私撚

識個護士ig隔日就船P/沙灘/行山，節目好豐富

又無呢啲戇鳩po 拉
一日唔封關你一年唔出街都係繼續爆

成日屌人出街玩
唔好話屌政府唔封關，點解唔屌埋香港人仲要堅持返工
放無薪假唔出街好難咩，點解要返工播毒

無，所以照出街係無問題

重要24小時都係對住四副牆 未中肺炎死 好大機會已經抑鬱死

D人ig無post出仲慘過中武肺，所以照出

香港人嚇大，中共黑警都唔驚，驚肺炎？

都係廢老死先

米就係
吊人買餸既應該係未試過認真打理一頭家

係銅鑼灣啱啱開咗間Donki
預備同班frd一齊去迫

梗係唔識死，試吓每十個死一個，後生老嘢比率一樣，工都可能唔敢返。依家好多人根本未淆過，淆嘅只係淆喺唔戴口罩出街會比人歧視，批鬥呢一度，。今日屋企附近嘅山路，見到照樣大把行山客，叫佢哋放假喺屋打吓Twitter任，大把時間做，不了，好悶啊，有戴口罩，冇事，信口罩， 鄉村空氣好啲，武漢肺炎唔會巡村，所以入到嚟可以除口罩。

但同一時間又屌公務員wfh

大家可以試下光合作用

樓主又係到屌人唔屌政府
點解佢地做唔到野
要市民受？

攬炒？
幫政府講咁得野做咩？

點解要問返我地？
你唔去問個政府 on99

暗黑兵法 出街中左武肺 即刻返公司打個轉 全公司人wfh

其實好多人都計算過風險先決定咁做，佢哋嘅行動係由佢哋喺去決定，並唔係由你話事。

你唔會知啲病毒係邊點計算風險 可以你掂到嘅嘢你隔離位就有 係呀佢地中咗係佢地嘅事 但都會傳染俾人㗎嘛 觀你地少啲出街就係唔想你成為傳播媒介 唔好話佢地嘅決定係佢地嘅事 因為你呢個不負責任嘅決定係影響緊全香港人

你出街唔驚姐 最幣係你有事個陣傳埋俾人吖 唔好淨係諗自己啦

呢個post叫人唔好出街玩就好似叫鬼佬戴口罩一樣咁難

通常見到幾個類似嘅post就要諗下最大得益者係邊個

攬炒

識唔識架
初頭隻野好似好撚勁咁個個先淆撚哂底
點知發現同流感差唔多皮
後生中坑中都冇乜野
廢老中先易死
驚閪？
仲要拋個波比香港人
明明係政府on9唔封關

我唔想大陸醫療隊真係落嚟呀

我發覺好多人唔明個數，以為每日新增=幾多人今日中招
確診既前提係要驗，而未驗=/=冇中招
而家政府個驗法係驗確診身邊既人先，而且香港驗既比例好少
政府咁耐都冇封關，好多人可以係冇症狀 跟本日日帶緊菌去社區
我唔敢話香港幾多%人中左招
但1xx個數 只係由確診者出發，「搵到」有幾多人中左，並非全香港今日有幾多人中
如果random搵個地方驗（i.e.同現今已但發現既確診者毫無關係），都幾肯定會搵到確診者
政府政策咁多漏洞，其實可能你同我都中左，係未驗出啫

呢個真，其實最大鑊係冇疫苗啫
死亡率都幾低下，得罪講句，根本全世界既政府都冇出全力去做抗疫
港共就再仆街d，用疫症黎搞政治

所以話一出街你就有機會感染同傳播病毒
不過大家唔驚又話要攬炒 可能想大陸快啲派人落嚟

其實係,都數死既係出街除口罩食嘢嗰啲
你正常出街無嘢

星期六日照行商場🥴🥴🥴就快會有個商場群組🤫🤫🤫

年幾啦⋯⋯你係咪仲信緊一國兩制呀派唔派大陸人你覺得真係需要原因????

外國係生活習慣問題,
我地係搞掂咗之後,
政府特登放人入嚟等佢爆
團結基金團體吹緊風香港醫生人手不足,要輸入"海外"醫生
另一邊林鄭話要大陸救,
你話佢地係度做緊咩
---------------------------------------------------------------------------------
政策．正察
June 23 ·
【👨🏻‍⚕️香港醫生人手不足有原因】

本港 #醫生人手 不足並唔係第一日嘅事，造成今日嘅困境原來有以下呢個背景。

喺1996年9月之前，只要有 # 英聯邦國家 頒授嘅醫學資格，就可以喺本港註冊做醫生。所以，當時 #非本地培訓 嘅醫科畢業生係本港 #醫生人手 供應嘅重要來源。

不過，之後所有非本地培訓嘅醫科畢業生都要通過 #執業資格試 ✍️，仲要完成指明期限嘅駐院實習評估，先可以喺本港成為正式 #註冊醫生 執業。🩺

🧗 門檻高咗，對海外醫生黎講，來香港執業的吸引力大減。於是，1996年之後，具備非本地醫學院醫學資格的 #新增註冊 醫生就大幅減少，所佔的比例由1992年至 1996年的每年平均56%，下降至 2012年至2016年的13%。

【小知識💡】
英聯邦包括咩國家？
英聯邦是一個國際組織，由53個主權國家（包括屬地）所組成，成員大多為前英國殖民地或者保護國，我哋比較熟悉的包括澳洲、英國、加拿大、紐西蘭、印度、馬來西亞、新加坡

【知多啲】
» 引入海外醫生 香港都應該「開衡綠燈」?
» 醫生人手荒 病人心慌慌
» 公院排期無盡頭 細病都變大病

721831101111

有咗啦，店員大把

因為呢啲叫自爆
而唔係叫攬炒囉柒頭

樓主知唔知根源係邊?

會去買餸好正常
問題係超市街市無限人數入場
人又唔自律隔遠少少行同排隊
算啦 撚屌港豬都係等死吧啦
唔見棺材唔流眼淚

有本事咪禁足囉

政府唔封關
市民壓力仲撚大呀
食飯又屌做運動又屌
出唔出街都俾你屌
明明日日咁多豁免唔使檢疫人士
你唔撚屌個政府
我真係屌你老母

等政府封關先, 敵不動, 我不動

叫政府封關先啦
一個主動, 一個被動
成效差好遠

政府都唔肯封關即係冇事啦

發現五毛

我地要堅信佢有能力處理控制疫情

何必批鬥香港人

佢覺得有需要嘅時候自然會出禁足令

我地小市民只需要遵守 不違法就可以了

親

大把鬼佬都唔帶口罩啦屌，有啲仲話要告政府迫佢哋帶，又唔見你講佢地？ 屌你老尾

屌 啲意識唔知去撚曬邊

呢兩個禮拜我除左17號陪老母飲左餐茶同星期四去見工之外...
都冇出過門口....就黎係屋企吽到生菇

醫護高級d 同多黃絲，零售低等d 同多藍絲

感染左又點？原來係病病徵既，跟住自己會好返，咁驚咩？ 驚跳唔到2cm?

請你答咗#554先

根據跑步撚邏輯 要其他人停曬佢哋先會停 照行冇問題

為咗個垃圾病毒 停曬啲嘢 浪費人生
On9

同意啊。隨機抽樣檢驗會有大發現。
有病徵但唔敢驗嘅冇計，中咗仍帶毒但又冇病徵冇檢驗嘅冇計，中咗帶抗體但已冇帶毒嘅冇計。無症狀真係好屈機，好似要人合埋對眼去喺限時情況下玩貪食蛇咁。

自己有一晚有感冒徵狀，但瞓咗十幾個鐘後又康復番。政府唔建議冇病徵巿民走去驗，去檢驗所本身又係高危行為。捐血又諗起中國紅十字會，又諗起抽血員同抽設備每日接觸唔少人。諗下諗下都係算鳩數等運到。

點解我地要就班免檢疫嘅人 樓主傻L咗？

美國人真係走得好撚前,兒登仔仲笑鳩人

香港人有美國人咁叻一早獨立建國喇

可能係山竹教落

已經半年
出咗跑步單車沙灘行山群組未？

推

得罪講句
中又點
死既都係廢老
怕咩爆大獲d
廢老未死香港變有運行

班口罩法西斯講到好高危

幫幫手，留係屋企。

番工就要我拿命博
放工就叫我諗下其他人
絕啲既仲可以叫埋我辭職添
睬你都on9

認同
所以我決定繼續和朋友聚餐

我都講過好撚多次
根本醫護都唔放隻廢病在眼內
但係對街外人就要講到咩醫院係戰場 係地獄
凍佢地薪就係仆街
係咁散播恐懼目的係為自己加薪同埋搏光環
不過連登實在太多護士狗 次次講完都比佢地圍到仆街

個d叫人戴口罩既都痴q線，以前傷風感冒又唔見佢講呢句。e家驚中招又叫返人戴口罩。

今日仲見到有人唔戴口罩

香港人就算打仗都照常生活要行山跑步架

戇撚鳩

係 醫護一定係聖人
完全無私心

一樣

乜柒都關香港人事 柒婆PR死遠啲啦

香港死亡率0.72%
其實真係唔識死

有咩好驚 攬炒唔係口號

又係呢啲完全唔自私又顧及全香港人又完全負責任嘅人，不如話分享俾大家聽你係點負責，點樣顧及全香港人啦：

你上一次出街係幾時，係為咩原因出街？
當時你為出街做咗咩防疫措施？你認為你做嘅措施足唔足夠？點解唔去做足啲？你今個月出過幾多次街？你出知唔知你本身係一個有機移動病毒携帶容器，一出街就個成為傳播媒介？你出街有冇諗過自己出街係會對醫護做成壓力，會影響緊全香港人？

你有冇聽過有啲人係好怕患上流行性感冒？
你知唔知2019-20年冬季流行性感冒香港死幾多人？2019年下半年當時你出街驚唔驚？

出街冇問題
但唔好出咁多同減少不必要既聚會，行街
封少啲人多地方戴口罩搓多啲手
做好自己

歐美就係有lockdown

你智障 你全家都智障

比起沙士 今次香港死得太少人

屌 個個自私撚

返工仲多人

驚閪

信政府 唔怕
佢一日唔禁足令一日都要出街

點解咁多人唔明機率問題 成日覺得出少日無唔同咁

情況明明同抽居屋買六合彩咁 你買得多次 抽得多次 中嘅機會自然大啲㗎啦 有幾難明點解

佢地會話返你轉頭叫人唔出街係自私喎
咁希望佢地可以搵個山窿訓唔好返屋企野到人
俾人wfh就更加好

係好奇怪 無讀數學 無邏輯 定點
我寧願你話 戴咗口罩無咩問題 唔係去人口稠密嘅地方無問題 去室外無問題 都好過你話 出少日無唔同 同做乜剝奪我自由

夾埋同一時段 街市仲好賺左

屌你地咁驚
躲係屋但24小時
點撚樣傳到你呀
我想問

我情願自己出街玩中左好過返工中

政府話啲病毒6點後先會喺餐廳出現，所以星期六日出街有咩問題？

見死親都係廢老 個個中完都話冇乜特別 仲有邊個信武漢肺炎會勁過沙士

封關先再講其他嘢喇

我都覺

借位，睇下連登被沉底既熱門post:

立場： 調查後發現中聯辦買入全棟樂怡軒同蒲飛路 18 號 並擁有選民登記

我係船員代理，有嘢想講

《蘋果》直擊上岸內地船員深水埗逛街 行高登豐澤7-11

三藩市領事館庇護嗰條女走咗出嚟已被拘捕

（領導先走）中国駐侯斯頓領事館關門！美方強破門 撤下五星旗
- 分享自 LIHKG 討論區今日

突發！10名支那人偷渡入長洲被捕

[伊朗戰線] 成功connect 伊朗人 (圖片文宣要人)

香港真喺玩完 有元朗街坊見到大陸人一路行街一路播毒

WFC 一好少少 就又推政策搞鳩巿民 最好就庫房洗鳩矖去

真，
兒登d恐懼撚真係睇一個笑一聲
幫香港班狗官做埋野

成世匿埋係屋企啦咁你

樓豬應該係 小學雞中學雞嚟 ?
放你既暑期啦

星期六日出街又點 ? 你 on99 架 ?
原來支那廢炎識分嗰個人係 返工定出街 ?
你同淋病 6pm 禁堂食有撚分別 ?

非黑即白恐懼撚

仆你個街我今日咳咗兩聲已經諗緊遺書要點寫